dreamweaver

家下整html係咪真係用dreamweaver/notepad++

vscode, vim
此post已完

即是dreamweaver 同 notepad++係冇人用

如果整完個網頁， 只係申請域名就搞掂?

dreamweaver for 輕量級
notepad++ for 神人

呢個年代仲用 Dreamweaver

dreamweaver for 坐監二十年啱啱放返出嚟既人就差唔多

Textwrangler for Mac

dreamweaver無人用架啦

如果星期一晚18區開花失敗 就代表大家默許左呢條惡法
因為第日市面會如常運作
大家星期五講到有幾嬲有幾難接受 原來到上班日馬照跑舞照跳既?
carrie仲有咩好驚呀?

10月7號 18區啊 夜晚8點呀

18區呀
18區呀
罷工文宣啊
行動Post呀
求下大家打返一場靚既三罷 起碼要8.5既級數先

強烈建議和武合一令星期二香城真正變死城

我用開VI 寫

emacs

cls仲有人用dreamweaver

Dreamweaver is outdated. The latest version failed to come up to my expectation

BBEdit

好奇一問，咁對完全唔識coding黎講應該用乜

有d 現成既
外國大公司 有哂template
禁幾粒制 半粒鐘set哂成個網
內容再自己打